去西環，記得搭地MTR

西環好L遠！
搭地鐵舒服又方便